【冇圖】啱先見到一個20頭嘅男人喺閘口磨袋

磨咗成10秒之後終於攞張卡出嚟
我覺得佢直程係男人嘅恥辱

次次都拎出嚟

你肯定佢係男人?

男人老狗走去磨袋拍卡已經夠柒
仲要拍唔撚到呢下仲柒

係咪啲文青look懶斯文嘅傻仔

係
果下我都唔信

應該係冇jj

tb？

磨春袋？

即刻走去磨佢屎眼

睇標題以為條友閘前打飛機

睇標題我都以為係咁